就完約， 想上台出iphone 7+, 6gb上網

求進介~